@thesis{8.11.4a,
  author = {M. L. C. Morgado},
  title = {Reimplante dentário},
  pagetotal = {51},
  type = {Trabalho de Conclusão de Curso (Especialização)},
  institution = {Faculdade de Odontologia, Universidade Camilo Castelo Branco},
  address = {São Paulo},
  year = {1990},
  origyear = {1990},
  hyphenation = {portuguese},
}
@thesis{8.11.4b,
  author = {U. A. M. Araujo},
  title = {Máscaras inteiriças Tukúna},
  subtitle = {Possibilidades de estudo de artefatos de museu para o conhecimento do universo indígena},
  pagetotal = {102},
  type = {Dissertação (Mestrado em Ciências Sociais)},
  origyear = {1985},
  institution = {Fundação Escola de Sociologia e Política de São Paulo},
  address = {São Paulo},
  year = {1986},
  hyphenation = {portuguese},
}
@thesis{8.11.4c,
  author = {Eduardo Alentejo},
  title = {Catalogação de postais},
  origyear = {1999},
  type = {Trabalho apresentado como requisito parcial para aprovação na Disciplina Catalogação III},
  institution = {Escola de Biblioteconomia, Universidade do Rio de Janeiro},
  address = {Rio de Janeiro},
  year = {1999},
}
